垃圾侵侵唔識做比第個做啦 幾時辭職呀屌你老母

跌左9000點 20000都掉穿撚埋
屌你老母
吹水就勁

其他人做跌得仲勁呀傻鳩

你都on9

其實跌未幾好，望跌好耐了

Facebook here have posted a screenshot making the claim that in 2015, Donald Trump tweeted: "If the Dow Joans ever falls more than 1000 'points' in a single day, the president should be 'loaded' into a very big cannon and shot into the sun at tremendous speed. No excuses."

聽連登仔講入左好撚多貨？

點撚解仲未射佢自己去太陽

升你咪又係唔敢入貨

輸左好撚多?
依家咪派5000億回購LOW

侵侵做果時，道指好似得15000

9000 點好多咩

所以侵侵冇得做就返去15000？

屌你老母

唔撚識道捐返入老母個西到啦 屌你老母

好多輸錢輸到癲左既大戶係度
利申 未癲

樓主輸打贏要

樓主走先, #2 會頂住

比習爺爺做就好 睇下a股幾硬淨

連登呢班仆街燈力驚人

回你老母咩 20000都穿尻埋

林鄭做得好好 第個做仲衰

binc

戇鳩仔 快啲針啦

你都on9
攞777同侵侵比

咪就係要呃你啲傻鳩入lo

你on9 d

同意，好心佢就逼鮑哥加息救市啦

咁既時勢仲比聯署局減息搞差經濟

講到好似侵唔做就唔會跌咁
多謝中共隱瞞肺炎疫情 攬炒全世界經濟

你都on99 投資有賺有蝕
升硬既邊個唔識買？
輸咗喺度發爛渣 抵死

要怪就怪自己眼光差 運氣唔好

樓豬係blame the victim，如果冇支那肺炎，美女應該會keep住強勢

你試下班醫護唔罷工睇下林鄭而家停課未

垃圾拉

睇Av睇上腦？

你唔撚識買跌？

你都CLS
依家全球停擺係因為武漢肺炎
啲人恐慌就會拋貨
跟住啲人又驚未見底又唔敢接
關侵侵咩事？
量化寬鬆乜都推咗 你想佢點救？

玩美股緊係輸啦
識玩一定玩A股。唔會跌

樓主輸到傻撚左好好笑

輸唔起就咪玩啦傻鳩

自由市場就係咁㗎啦 唔通一世都升咩

Fake news 嚟 樓主真係on9仔

唔屌支那化武襲擊全世界？ 屌侵侵？

你原諒樓主唔識嘢，輸錢輸到傻傻地

幾個月前us數據好好嘅時候，侵侵已經俾壓力聯儲減息，嗰時好多人都覺得做多咗...若果唔係，今日銀根再緊重大獲！

所以財政手段其實無問題，不過處理疫情方面可能真係不足...

Anyway ，上年已經有貿易戰，就預咗有機會風高浪急，自己風險管理做得唔好重怪人

要怪都怪支那放晒d武肺病人出嚟先啦，真係CLS

拉啦仆街